# Translations template for gdfxr.
# Copyright (C) 2022 Haoyu Qiu
# This file is distributed under the same license as the gdfxr project.
# Haoyu Qiu <timothyqiu32@gmail.com>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gdfxr 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: timothyqiu32@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-12-04 13:45+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-04 13:45+0800\n"
"Last-Translator: Haoyu Qiu <timothyqiu32@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.1\n"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd
msgid "Save As..."
msgstr "另存为..."

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd
msgid "Paste from jsfxr"
msgstr "从 jsfxr 粘贴"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd
msgid "Recently Generated"
msgstr "最近生成"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Pickup/Coin"
msgstr "拾取/金币"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Laser/Shoot"
msgstr "激光/射击"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Explosion"
msgstr "爆炸"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Powerup"
msgstr "升级"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Hit/Hurt"
msgstr "击中/受伤"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Jump"
msgstr "跳跃"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Blip/Select"
msgstr "短滴/选择"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd
#, python-format
msgid ""
"There are unsaved changes.\n"
"Open '%s' anyway?"
msgstr ""
"存在未保存的修改。\n"
"仍然要打开“%s”吗？"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd
msgid "SFXR Editor"
msgstr "SFXR 编辑器"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd
msgid "SFXR Audio"
msgstr "SFXR 音频"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd
#, python-format
msgid "'%s' is not a valid SFXR file."
msgstr "“%s”不是有效的 SFXR 文件。"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Unsaved sound"
msgstr "未保存音效"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Randomize"
msgstr "随机"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Mutate"
msgstr "演化"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd
msgid ""
"There are unsaved changes.\n"
"Create a new one anyway?"
msgstr ""
"存在未保存的修改。\n"
"仍然要新建吗？"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd
msgid ""
"There are unsaved changes.\n"
"Load anyway?"
msgstr ""
"存在未保存的修改。\n"
"仍然要加载吗？"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd
msgid "None"
msgstr "无"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.gd
msgid "Clipboard does not contain code copied from jsfxr."
msgstr "剪贴板中没有从 jsfxr 复制的代码。"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "New"
msgstr "新建"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Load"
msgstr "加载"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Extra Options"
msgstr "更多选项"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Attack Time"
msgstr "起音时间"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Sustain Time"
msgstr "延音时间"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Sustain Punch"
msgstr "延音冲击"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Decay Time"
msgstr "释音时间"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Change Amount"
msgstr "改变强度"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Change Speed"
msgstr "改变速度"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Start Frequency"
msgstr "起始频率"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Min Frequency"
msgstr "最低频率"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Slide"
msgstr "滑音"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Delta Slide"
msgstr "滑音增量"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Vibrato Depth"
msgstr "颤音深度"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Vibrato Speed"
msgstr "颤音速度"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Repeat Speed"
msgstr "重复速度"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Square"
msgstr "方波"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Sawtooth"
msgstr "锯齿波"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Sine"
msgstr "正弦波"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Noise"
msgstr "噪波"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Square Duty"
msgstr "方波工作"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Duty Sweep"
msgstr "工作变频"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Phaser Offset"
msgstr "相位偏移"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Phaser Sweep"
msgstr "相位变频"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Low-pass Cutoff"
msgstr "低通截频"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Low-pass Sweep"
msgstr "低通变频"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "Low-pass Resonance"
msgstr "低通共振"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "High-pass Cutoff"
msgstr "高通截频"

#: addons/gdfxr/editor/Editor.tscn
msgid "High-pass Sweep"
msgstr "高通变频"

#: addons/gdfxr/editor/ParamOption.tscn
msgid "Waveform"
msgstr "波形"

#~ msgid "Hold Ctrl to snap to 0.01 increments."
#~ msgstr "按住 Ctrl 吸附到 0.01 增量。"
